仇恨既種子已經埋左係呢一代

好簡單 呢一代都唔會睇到日出

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

2014年咪埋左囉
5年喇 又種子？

5年前好多人都只係係討厭佢地，見佢前面憎佢後面咁樣
但我相信今次呢粒係有殺意嘅種子

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

下一代都係

唯一可以解決就係麻煩禁多位畢業生去考警隊，入去溝淡
我知講完呢句一定好多人屌尻我
但係真心 你地覺得長遠計呢個唔係辦法咩
定你想10年 20年後 你既仔女要經歷多一次禁黑暗既時期？
入去溝淡 最起碼到時收到指令拉人就係拉人 驅散就係驅散 而唔係禁多根本明眼人一睇就係發洩。
好似北角咁樣嗰啲就真係叫做驅散，冇出過催淚彈冇追人打同時都冇開過任何槍，好聲好氣叫人離開
而家講緊班狗根本就係發洩沖出嚟見人就打多人就開槍拉人個陣要打完幾劑先至上索帶或者孖葉
你哋真係想未來嘅香港都好似而家呢一段黑暗時期咁樣咩

好認同 但係要防洗腦 真係唔係咁易

依家望就望 一班真係想糾正警隊同香港既後生仔入去做之後唔好比個班黑警洗晒腦囉只能夠咁樣期望

一日百5個新移民已經殖民得好順利
仲二十年之後？

2030香港就收皮啦

14年有班入左去
好多頂唔順走左
有啲同化左
剩番都冇出聲

有鬼用咩 雨革後咪入左一批囉 結果可能今日打得最重手既人 可能就係當時既熱血青年
不要妄想去改變制度
制度自然會去改變你

唔好睇少洗腦嘅威力